Resolución de un problema mediante dos algoritmos meméticos: 

    - Algoritmo memético generacional 
    - Algoritmo memético estacionario 
    
A continuación el documento con las especificaciones que hay que realizar 
en el proyecto (enlace PDF): 

https://mega.nz/#!FCBlyIKD!ZmqAoU5Gx_dnGzaKm3W8eCyJmvy_kfL45A0IlpXoK2g

A continuación el documento con la descripción del proyecto ya realizado, así 
como el análisis de los datos obtenidos (enlace PDF): 

https://mega.nz/#!pPI3xaSB!YfXzFUW0ec6OX52DGSYZEFSs215QG3BdBtLdxvKBFvw